內鬼記者會唔洗嬲，只要無五大訴求既一律當全部都係鬼

垃圾黑警你咁樣係唔會成功架 多謝你咁早露底

旭日三罷行動

記住食飽啲先有體力
作戰係長期嘅記住有咩事注意安全先

詳細資訊同集合資訊可參考：

agree

下次唔好再中招啦大家

同意，姓鄭果個自動自覺坐上投石器上，等手足射佢出去吐露港啦

Agger

推

我只認同有五大訴求既記者會

一招破解假大台

屌你老母區選訴求笑撚死人咩 想搵鬼令其他前線割 再提下全港和理非 勇武手足

五大訴求 缺一不可 光復香港 時代革命
兄弟爬山 各自努力
香港人 不分化 不割蓆 不篤灰
全民抗爭 抵抗政權

無五大訴求你班中大仔白食生化武器啊on9仔